糖妹比你中出你中唔中？

如果可以中出完 唔負責任 拍拍籮袖走嘅話一定好嫁

如果要中出左糖兄先呢

糖妹讓俾你

剩係想中出糖兄

識貨

比都唔要

屌